依家d 90後懶醒咁，竟然飛的去送文件，最終得不償失！

話說就黎農歷新年，

可以話係HR既Peak period！

因為好多人事上既調動，

加上月尾仲要放足幾日假，

平心而論真係忙到死，

平時都會搵速遞公司去幫手送File，

但因為真係太多，同埋都好急，

所以就搵左隻90去幫手送，

事前我都萬分叮囑佢，

要快d送到，因為係legal documents，不容有失！

點知番到黎寫claim form 果陣，

竟然用左張的士單去claim，

我二話不說，立刻Reject左，

跟手佢竟然問我咩事！

我笑而不語，叫佢用下個腦諗下！

好心d 90後唔好懶聰明，曲解原意，

我叫佢快唔代表要搭的士囉！

Ching hoball

豬腦蛇

樓主趕得好

唔係話針對幾多後

樓主
講得好
九十後
正垃圾

Ching 最近幸福嗎

屌你搭乜撚野的士
用隨意門啦

Oli姐好波

屌你叫乜90後送
蓋個urgent 印比internal couriers 送味得
定係你公司廢請唔起

我唔係話針對幾多十後

但係送文件果個係90後

無叮噹

係囉屌，應該身體力行跑過去先係嘛

90後真係好撚廢

你呀 手球呀仆街 仲問咩事

搭的士唔係問題
少少錢都要claim好撚小家
叫你送野唔洗留係office做野已經係bonus啦
都仲要同公司計錢

最撚好就係急件唔洗錢可以送到去

講得好！後生自以為是既後果

自作聰明
豬蛇好波

有得叫我叫左

我覺得你地公司好無power lor
要送文件俾人
梗係叫人地派人黎攞啦。

咪係 九十後自把自為
第時叫佢公幹 分分鐘搭飛機去
屌你 公司預你搭船去架

對Client都係Respect 多d好

搭船咁撚奢侈？傻撚咗呀 行路去歐洲好啦
D車費係咪想公司出先？公司有出糧畀你㗎喎 仲想用公司d錢去？

呢d傻閪叫佢去歐洲公幹分分鐘都係搭的士

都唔用腦

樓主好波

九十後係抵屌

竟然唔搭uber

唔講咁多 90後垃圾

如果接近Monopoly 就係client睇你頭啦

無啦啦又要公司曬多啲錢，明明跑去就得啦

我給你一個讚

俾返錢佢，然後炒左佢。

公司比機會佢學野送文件竟然claim公司錢

多謝支持

我就係

其實負評要咁多黎做咩？

唔駛急，最緊要快

盲反

負評完唔敢出聲

乜而家做m記都要做埋送文件

屌你，用直升機嘛

上次我叫個90後去一去澳門比個客簽野
叫左佢搭慢船去 點知返黎佢比左張直升機單我
又無比claim form 我諗住屌鳩佢
佢話唔係claim 係比我留念 話去完澳門入左賭場
贏左幾皮野 唔洗claim啦豪比公司

我即刻屌鳩佢用返工時間去賭場賭錢
叫佢交曬贏既錢出黎 佢又真係比我
屌完佢一獲之後
我都好好人咁 比返交通費$300 佢

岩 搭的士咁戇鳩都有
當正自己老細？

樓主講得好